有無巴絲收到泰航取消航班至8月份既消息

有無巴絲收到泰航取消航班至8月份既消息，
我自己就訂左7月中。
堅定流？

七月,改咗時間,想取消,冇人接電話

我想佢真接取消退返$好過

堅！

買咗國喪假期

本來一日 6-7班機，CUT 到得番一班機。

email 通知我轉咗班機/時間，同埋個seat都轉埋。

無撚咗 A350 呀。

Search 聖誕有番咁多班機。

你send email 問喇, 佢改時間可以全費退飛

send了,thanks, 等覆